逃票被老虎咬死 家屬要園方負責：不能給人翻進去的機會

浙江寧波一名張姓男子29日為了逃票，翻牆進入雅戈爾動物園，沒想到誤入老虎區，當場被群虎圍攻而死，老虎也在警方救人的過程中被槍殺。今日死者已被帶往山上依家鄉風俗下葬，但他的親戚卻認為園方有疏失，「動物園管理不當，他不能給人翻進去的機會呀，所以要負責任！」

▲男子送醫後不治。（圖／翻攝微博，下同。）

動物園的管理委員會表示，張姓男子當天帶著妻子、兩個孩子和友人一起來動物園，妻子和孩子都有購票入場，但張男和同行友人為了逃票，竟從後方潛入，「他們無視警告標誌，先鑽過一層鐵絲網，然後又翻過一層3公尺高的圍牆，張男先進入老虎區，馬上就被好幾隻老虎圍攻。」

根據《梨視頻》報導，張姓男子的親戚楊先生表示，男子是基層打工者，一個月只賺幾千元人民幣，上有父母、下有兩小兒，家境困難，動物園一定要負責任，「就算他是為了逃票從後面翻牆進去的，那也是動物園管理不當，不能給別人翻進去的機會，你既然有漏洞，別人就會想鑽漏洞呀，所以動物園有責任!」

老虎rip

佢自己唔夠老虎打姐

弱智係佢父母嘅責任

個老豆已經得到應得既報應

隔離post 呢單新聞果陣有班人話家屬一定屈間動物園負責

因為次次都會
今次唔會就奇怪

咁點解班蝗又從來唔敢屌"不應有讓人翻牆"呢仆街？？？？

喺到搞事

錯就要認 要對方認

強國特色

換轉講，d親戚都有疏忽喇！D老虎會咬死人仲要去，乜屋企人冇教咩？

好慘呀

隻老虎

執左間動物園都唔賠比佢啦

支那人沒有⋯⋯

我覺得一定要賠
依家佢真係死左啵
隻老虎唔係生命呀
一定要賠返隻老虎比動物園

It is Chi-na logic

告埋超市，不能給人偷野的機會

點估到老虎竟然係真嘅 會咬人

支那人邏輯
有種就同共產黨講呢D邏輯
淨係識得對人惡，對住共產黨就碌鳩
BTW, D老虎好可憐

呢啲刁民
係要共產黨先鎮得住
好在老毛鎖國
唔係早放咗班孽畜
遺害人間

告埋支共，不能給人反對的機會

唉 隻老虎無辜受累
仆街大陸人

中國人進到同美國佬一樣